返過HKTV倉務文員4個月 你問我答

有咩隨便問
自爆唔答

幾錢人工

咩background

入職日期，員工編號係乜?

點解你地收貨d人咁西口西面? 得撚罪你地?

it 係咪好垃圾

驚自爆唔答

(Show blocked user - 野口組)

請唔請人

標題應該係「你問我唔答」

Hktv有良心好公司，智商有問題都請

有咩問題唔怕自爆, 可以問得

11k底+1k勤工

ive hd

收貨部真係仆街 串柒柒咁
名義上就排隊收貨 實質上就熟啲就收快啲 比你打尖

有咩做？

IT好hea 所有問題都唔會fix到 改個日期都要幾個鐘

唔建議入去做

啲管理層廢

我個post無制服
睇下邊個職位 某啲office既同事正仆街

文書工作+包裝+執貨
年尾果時仲要盤點

隨便問
私人問題唔答

文員得4個

咁大間上市公司 4個文員夠咩?

唔夠呀 佢地請唔到人
人事太仆街

我辭職時就好似未得

個Florence 係臭西

返咩時間答唔答得呀

hktvmall有咁多貨 係咪一個倉搞掂哂？

上次盤點我病
佢話 你唔想返咪講囉 唔洗講呢啲大話
屌你啦 病都唔撚比

有兩更
8:45 - 18:45
12-22
ot無水補

唔係

青衣定將軍澳

覺得wiki個網購做唔做得起

網購香港都發展緊
同埋我發覺每日既訂單都唔少
應該有得做

TY

11k底薪+1k勤工

有無見過wiki真人？

幾時有hotline呀屌

讀咩hd咁哲墮

乜撚嘢話

咩事俾人炒

點解依家搵cs差唔多等成兩個鐘
重要email都唔覆

岩 次次等緊又唔可以熄左個app 幾個鐘冇得用電話
垃圾cs

呢個真係好撚臭閪
年幾前搬倉嗰幾日見過佢食食下飯走去屌個pt執貨仔幾日前冇著螢光背心

食食下飯屌人幾日前嘅事 仲要只係冇著背心
本身已經唔夠人用，執貨執到仆哂街仲要成日搞鳩啲細

收貨部嗰啲正宗係串過碼頭咕喱嘅倉佬嚟 唔好話對外人串，有時對自己友都串啦

而家係咪仲有外判執貨仔(力X, 黑色衫嗰啲)？

文員咁低人工架咩
仲要汁埋貨加包裝

有

呢樣唔知 sorry

狗工黎 好彩走得快

自己resign

個執貨系統係咪好閪 成日中途down 機？
真係有一日七千張單咁多？

青衣班收貨串過馬撚
將軍澳果班好人好多

唔清楚 sorry
以我所知我有個仆街同事係掉晒比其他人聽 之後自己同其他同事吹水

佢係仆街黎 我啲同事仲仆街
年尾盤點 明明同一樣post 佢地就坐係度睇人點 派水 我就要去點貨 好彩無同佢認真做

串過馬撚呀 以為自己大撚晒

有 力群呀嘛

將軍澳果班幫佢唧入去個倉就得
青衣果班要你過板又分呢樣果樣成日有心為難你咁

做狗好過做HKTV文員呀
執貨包裝係佢地追唔切條數就會叫你做

啲槍壞晒唔換 wifi廢唔換 IT廢唔即刻fix
唔知有無咁多單 不過收貨每日都40000+件

肥婆

佢地好撚醒架 自己見住就放break就收慢啲
hea到放完 break 又慢慢收

始終香港人做嘢 愈嚟愈hea 9 你
最怕返倉見到呢啲人
簽收落枝槍超方便。

咁樣做倉真係舒服un un leg 收錢 又唔辛苦

文員仲辛苦過倉

連登仔真係弱智

自爆唔答都唔得
問啲人地自爆唔到嘅問題都問唔到，智障

屌佢 聖誕個陣係hktvmall 買料打邊爐再加買左少少日用品..d日用品就無送黎..之後等左勁耐同cs講叫佢連埋我下一張單送黎佢話ok幫你mark左
個送貨時間都改左但到個日又係個陣日用品無左影 之後又搵cs佢同我又改時間..之後又無人送貨黎 再等到2046咁搵佢..佢拍心口過無問題..我又再信佢 送撚到一月底都送唔撚到黎
之後我又要搵垃圾cs..佢話聽日送到黎我真係信埋佢最後一次..最後乜撚野人都無送黎
之後又再搵cs叫退錢 加埋都唔知玩左我幾耐

乜撚都話驚自爆，驚就咪撚開post 啦
屌你老母

其實hktv唔止IT廢同啲槍廢
啲貨成日返唔齊
啲腳仔走去跟單執執,張單可能要搵10種貨,個倉入面可能得2種係有貨

你咁嘅情況好可能係啲腳仔執貨執唔齊搞到你枝order畀人殺咗

你唔係睇佢日日幾千件幾萬件貨返嚟好似好撚多咁
佢啲貨成日都好散
成個倉入面有啲貨可能得十幾廿件,特別係skincare呢類嘢,成日要殺單

除咗護膚品,以前有某啲貨都成日缺,例如紙巾,洗頭水
因為佢哋個閪倉大係大,但係啲貨架上面啲位間隔好撚閪又好撚窄

10分鐘前明明貨架上仲有貨,10分鐘後就冇哂,呢個情況唔罕見
搞到上貨啲撚樣都懶得上貨,因為每次上又唔係上得多,而且又好快冇

有手尾嘅會求鳩其原板貨放喺巷頭巷尾就算,啲腳仔夠醒目都仲搵得到
有啲閪啲嘅直頭放到距離貨架原位冇雷公咁遠

真係好撚鳩流
搵條橡筋紮住部屌米加scanner就當係槍

青衣? 幾耐既事? 聽講已經有半自動化? 係咪真?

受呢班撚樣嘅氣仲多過受florence嘅氣
florence其實對我唔算差

冇做一年啦

呢個情況喺以前九龍灣,青衣都成日有啦

仲有殺蟲水洗潔精又係成鳩日冇貨,屌

係喎
啲數量又係亂鳩咁嚟
枝槍show出嚟貨架有幾十件貨,你行到埋去可以一件都冇

唔知到底係畀人執哂,但係啲system唔同步、定係有腳仔執多咗貨、定係上貨啲人鳩打個數

屌
以前力群個工頭戇鳩鳩
話就話係管工,有時都要執下單,或者幫手上貨同執下倉

佢手剷車真係好撚屎,不過個人幾nice,我就唔開佢名啦
條友試過幾次揸剷車撞冧貨

有一次炒得最撚勁係點呢
有板貨本身放喺貨架上面,個架都有成5-6米高
佢要剷板貨落嚟

點知板貨撞到枝吊燈
連貨帶燈跌撚哂落地
嗰時仲要係啲貨啱啱由九龍灣搬哂去青衣冇耐,唔夠一星期

最撚好彩係冇人整親
本身有兩三隻腳仔聽到佢板貨撞到唔知咩嘢,都醒目即刻跑開

唔知條友仔仲有冇做緊

佢地最叻兜圈 其實唔想幫你搞

巴打都做過?

咪就係
好撚易跌 跌完又要賠

自動化? 出年都唔知搞掂未

青衣最撚嚴重 啲人仲要單單打打 不滿咪講囉

所以話系統廢 it 廢

現職?

香港啲物流抵撚死
做嚟做去仲咁爛 無人尊重自己擺嚟

無責任心 唔肯協調配合

舊年已經有人post

支槍話啲貨係a 但係要行去d先有 最撚離譜係行到過去可能無貨

佢地啲消防喉爛架 唔知火燭會點呢🤔

想做狗就入去做啦

其實咁多單。。點解唔請多d人，搞到又遲又亂

Ev貨夠鐘話唔再出.之後執貨同包裝出唔切.D貨又變911.又要再改期派過無限輪回.多多人手都死啦

執貨都叫做狗.某D位就真係做狗啦

佢地keep住請 但係入面閪 所以啲人係咁reisgn...loop

Wiki 表示：「唔岩做就走！」
成班管理層都on9

呢間公司日日都係咁甩單漏件爛貨，CS點撚樣頂？ 緊係hea 9 你啦

我見個班咩GT日日做撚到狗咁 又無ot錢 真係鄧佢地慘

問一個問題，HKTVmall 個系統咁hea d員工有無機會偷貨？

做外判好過做正裝
不過唔同外判唔同人工真係好on9
之前暑假做左間低人工既外判即刻走

佢d槍仲要唔係爆mon就冇反應仲要屈鳩人賠錢

你老尾大家都係外判但係價錢差$80

我試過啦 唔撚賠囉

仲以為wiki 份人好勁好醒，d管理會好好
點知都係得把口
原來內部d管理係咁腐敗

有個姓杜既最垃圾

第一次見人做管理層做到咁廢

唔知

得咩？

得 話係上手跌既

萬幾蚊番十個鍾
要幾廢先take offer

最近請倉務員可達17000喎

真係早走早著
利申:仲做緊

人又請唔到
留又留唔到
睇黎會響自動化之前變左無人化

巴打 佢地入面啲老屎忽aa 好撚高逗
乜撚野都叫晒你做 自己就食面hea全日
唔係請唔到aa呀 係入面啲人迫走啲aa呀

未做之前唔知返十個鐘 同埋得萬幾蚊

巴打留意 係最高可達
不過要ot幾耐 做幾多年先有就唔知了

早啲走啦
管理層垃圾 office同事剩係想hea全日 乜撚都話唔知 新aa入又唔教 乜都掉晒比新人做 做錯又屌
話緊你呀 姓梁果個TB

aa ot無錢架 正路都唔ot
之後terry就會擺個樣出黎 成隻狗咁

咩係aa
有冇人知班GT幾錢人工
見佢地成日ot

ot好小錢 唔會多

我見啲外判成日請倉，如果純粹打算當PT返，師兄覺得好吾好做？個倉算吾算Hea

都ok既

成班啊姐

吾你老母
btw個倉好撚hea 但同時佢地會mon住你執左幾耐貨

Wiki出名民主教父 出手闊綽 請文員都30k

成班抹黑到

點hea法? 擺得hea定無野做?

你唔做都唔理你 但同時又會係你收工屌鳩你

暑假個陣執得慢d都比人屌wo

年尾有冇雙糧同花紅？

屌佢 個倉咁亂點快